master要搵人寫reference letter真係好煩啊！

老師應承左幫手寫但兩個禮拜後都未寫
岩岩轉左左又廢時搵舊老細/新老細寫

純粹想呻下 ！
有無人都係煩緊？

我上年申請要兩份reference letter，搵左兩個lecturer 寫。之後一個寫左，一個點樣email佢都唔覆，我之後直接email同佢講我send佢contact俾間uni等佢直接聯絡佢

最後成功？

我有個professor覆左一次話可以做我referee
之後過左兩個禮拜都仲未submit 再無覆過我

讀緊 岩岩lunch

有啲你同佢講deadline
佢會係deadline 前幾日先寫好
試過等咗一個月

有D鐘意寫完自己send

其實佢係寫封信比我？
我問佢拎ref letter洗唔洗準備野比佢？

佢地年年都要寫一鳩幾百封
應該都有demo大概點寫
Copy and paste 再改番你個名

想等死人咩

我之前搵個勁既prof寫,等左一個月都冇回覆,之黎send左email「催」佢,結果第一句佢同我apologise 話過去一個月係成個academic year最忙,所以冇睇email,之後勁有心幫我寫左

利申:依加讀緊master,成續唔勁靠佢去reference letter先入到 可以話佢係改變左我既生命同之後條路容易行左

咁好

咁如果grad左bachelor 幾年之後先再讀master
咁可以搵邊個寫
啲prof都唔識你啦

呢個prof好好人
比著其他睬你都有味

我知有d人係搵朋友寫/自己作

希望我d professor快d理我

唔會check架咩
一陣俾人check到係假咪仆街

有d唔係要prof自己親身直upload上system?

我都理解唔到d人點做到

咁如果讀bachelor 個陣寫
十年八年後先讀...咁份ref letter仲有無用?

搵到勁prof 寫真係好有用
如果佢用心寫

讀master 要寫reference letter 都黐線。畢左業好耐都唔知可以揾邊

搵上司

搵到校長寫
利申: 鯨大

taught master no need
u pay then ok

真心咩